\input{../../../main.tex}


\begin{document}

\large

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Серия Ш-14}{21.02.2018}
\setcounter{notask}{40}

\task{ Цепочка из $n$ тел одинаковой массы, соединённых пружинами,
  двигается вдоль горизонтальной плоскости под действием силы $F$,
  направленной также горизонтально. Найти силу натяжения каждой
  пружины, если коэффициент трения тел о плоскость равен $\mu$. }

\libproblem{ngu}{1.38}
\libproblem{city}{2003-09-4}

\end{document}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
